### return main page
not be sson ...

### Topic Tasks :
* **Notițe 1** Încearcă să folosești `TypeScript` ca debugger.
* **Notițe 2** TS have strong typisation.
* **Task 1** Cu typeScript am sa lucrez la blogul meu.

### Extern links :
* Link 1
* Link 2
